一人一個啱啱起身前/近排發過嘅夢

我先
啱啱發左個夢
同fd一齊去排平安米
點知原來係d邪教儀式嚟嘅
派米個個癲佬武功好高強
想走走唔到 仲逼我地同佢玩紅綠燈

前排發夢婆婆係大陸間舊屋度
我行上2樓 見到佢背住我自己一個食緊飯
但係有4.5碟餸係檯台

跟住就醒左 仲流左幾滴眼水

我都發過類似嘅夢
係死神批准我呀嫲係人間活多兩年....

咁咪姐係我婆婆

點批准活多兩年法